 12:07, 12 февраля 2019
Dolce & Gabbana предложил персональные подарки
Итальянский модный дом Dolce & Gabbana предложил клиентам услугу персонализации подарков. Об этом «Ленте.ру» сообщил представитель пресс-службы бренда во вторник, 12 февраля.Персонализировать в московском модном универмаге ЦУМ и бутике бренда в Третьяковском проезде можно сумку Sicily, кроссовки Portofino и любой аксессуар из телячьей кожи с тиснением Dauphine.   Фото: Dolce & Gabbana   1/5Также доступна услуга росписи, которую вручную выполняет профессиональный художник. Нанести роспись на поверхность аксессуаров можно 12 февраля в бутике Dolce & Gabbana в Третьяковском проезде и до 15 февраля в корнере аксессуаров Dolce & Gabbana на первом этаже модного универмага ЦУМ.Летом 2018 года итальянский модный дом Dolce & Gabbana представил линию сумок Devotion на ремешке-цепочке с золотистым покрытием. Аксессуары сшиты из натуральной кожи черного, белого или красного цвета с узорной простежкой и металлической застежкой в форме обрамленного листьями сердца — одного из символов Dolce & Gabbana. Каждое сердце изготавливается вручную в традиционной технике из сплава бронзы и латуни, покрывается позолотой и украшается жемчужинами.Больше важных новостей в Telegram-канале «Лента дня». Подписывайтесь!
